肝酵素過700

有冇人有經驗？

正常人係49

驗左其他血未？
eg乙肝
做左其他檢查未？
eg 超聲波 電腦素描

曾經試過 即時入院
全身皮膚發黃 肌肉僵硬 好辛苦

好似係驚cancer

冇幾耐會去覆診，就嚟出抽血報告畀我

仲等覆診?
唔駛即刻CALL你入院?
你幾歲 本身有無長期病

廿字頭，冇

中毒 / 生 cancer
自己選一項

後者好似好啲

viral hepatitis

嚴重？醫到？

你有無其他症狀?
黃疸？
肚屙？
皮膚痕？

上星期住完兩星期醫院
肝酵素最高860

有乙肝果啲人身體如何?
係咪身體好差?

噉又冇，係11月時係300幾，今個月就升咗上700幾囉

仲唔去急症？想肝衰竭換肝？

仲唔入院？

本身有咩症狀令你要check肝酵素?

咩事

仲上連登問

都有睇醫生呀，之後冇幾耐會再去睇

咩病？